恒大裡 遇老友 （翻推）

《杜蛇重推版》
人讀書難敵考試 彷似份卷好鬼難
唔撚識答 唯有亂填 然後攞U
入八大是我夢想 唔想asso 升學漫長
人在non jup 蟬沒有和唱
(媽！！！)

好彩恒大提供學位
好彩恒大收生夠低
恒生恒大血脈仍相連

瀝源清水在流 我八大唔肯收
所以入左恒大 㩒住阿媽把口
閒時part time搵夠 我班裡的同學話我濕鳩
恒大裡 遇老友

人在恆大 蟬沒有和唱

懂不懂音樂？

我恒大音樂閪

我14年畢，你邊屆畢業？

14年撚係恒大
我地今年grad既先係大學生呀

Pound of you my fan

飲屎坑水啦 柒頭師弟

杜蛇

🐍🐍🐍